[置頂] 其實女人根本就唔係要男女平等

-女人可以check男友電話，控制社交圈子✔
-男人做會侵犯私隱，冇空間，控制狂❌

-女人只可接受男人返工，被男人養，女人都要返工已經係極限，會委屈✔
-男人不可能唔返工，被女人養會標纖為冇用，食軟飯❌

-女人嘅「上進心」只需釣金龜，飛上枝頭✔
-男人嘅「上進心」必須要每日勞動，不斷增值，而且要用金錢衡量，並比其他人有較多資源❌

-女人發脾氣係應份，而且必須要有人低聲下氣安慰✔
-男人發脾氣為脾氣差，暴力傾向，戾氣，不憐香惜玉，燥狂症❌

-女人分手，出軌，因為男人差，令女人死心✔
-男人分手，出軌，等於賤人，不可追究女人做了甚麼❌

-女人買超出負擔能力嘅手袋，只係適當地奬勵自己(就算用男人錢)✔
-男人買玩具，模型，遊戲，等於浪費金錢，貪玩，浪費生命，不上進，不儉財❌

-女人有身體自主，不限與誰性交，稱呼濫交為剝奪女性自主✔
-男人運用財務自由召妓，會被標纖為「雞蟲」、「有性病」、「污漕」❌

更多嘅，你哋生活自有體會。

女人只係靠定義「男人應該如何，應該承擔，應該上進，應該大方」來吸啜社會利益

香港女人只係企圖掠奪社會一切資源嘅巨群蝗蟲，並無平等可言

我哋理應站在弱者一方，保護弱小，但今日女權已經如同癌細胞一樣，威脅社會運作，女人憑著「弱者」所得到嘅利益及權力，已經超出上限，男人已經好似溫水煲蛙一樣成為新嘅受害者

講得好

我只係想追求真正既男女平等
就算男人有錯, 我一樣會屌, 並非打壓女人

1個女人留下負評

Agger

女人咪淨係識係背後做小動作, 講道理佢哋有撚咩

你知唔知你依家做緊乜
你依家喺度講道理啊！

唉屌 唔記得講道理係對女人既一種侮辱來, 又要俾女權批鬥

啱
係香港啲女人先會又要平等又有自己做公主
其他真正feminist係唔會咁 係追求真嘅男女平等
好丟架🤦🏻‍♀️

又要公平又要做公主呢個真係最撚屌

同免費單車, uber, 資本主義, 知識一樣
所有白人優質factors來到華人區一定變柒

樓主應該係講緊港女，港女永遠都係思維離地，雙重標準龍門任搬既生物，全世界要圍住佢轉。

當然狗公出現都係造就港女既其中一個原因，但同時港女亦有風駛盡。

要教訓港女，只有取去佢地最值錢既野，即係外表/青春。你話我mean又好，黑心又好。例如發生意外毀容，佢地先識乖乖地坐係度，好似台灣粉塵爆炸案咁。

基佬點計

介紹大家睇一個fb page

女人做嘅野有道理就唔撚係女人啦

Gchi

今日全港ot
乜啲女權撚咁靜既, 之前係同男朋友分手post話男人唔上進啲人去曬邊

鬼叫你要屌閪呀
唔撚鍾意既 咪一世打飛機囉

係咪得我一個睇到啲字好立體

Rape - committed by a man
with a woman

女人唔可以老強男人

高汁文

不嬲男女都冇平等過

no
佢哋會僥倖自己冇爆到, 就同其他釣金龜既女人見到ptgf post唔會有感覺一樣, 因為都燒唔到佢哋
同幾百年前歐洲思想啟蒙一樣, 要男人真係意識到自己冇尊嚴, 狗公, 先會識得起身反抗

我除左正評 仲有咩可以講

？
一陣我逐個point屌鳩你
幫部電話差撚定電啦

講得好撚好 根本港女借「不公」之名去蝦蝦霸霸 我屌

其實主流一向都係女人優先
係d女權撚身在福中不知福

我願意啊
今日開始起香港女人識尊重男人, 擧案齊眉, 我直頭可以自切用膠管屙尿

用電腦sor

不過聽日有三份paper交, 唔玩咁夜

是但淨係拎最後一個point
你地男人平時咪又成日笑我地女人係雞？

夢露臭西夠膽入黎未呀？

冇撚冇錯

女人被人屌冇受益嘅？
男嘅爽一兩秒
女嘅爽十分鐘
垃圾舉例

Ching ho ball 就算係絲打都agger

問心, 大家都知雞係形容咩人, 其實大家只係想針對部份貪錢女人, 起碼妳依家行出街唔會好似南亞人咁, 人哋行見會掉頭走, 或者走埋來話妳係雞啊, 我覺得呢個針對行為既discrimination尚算moderate, 起嘛唔會好似係美國咁妳因為係asian, chinese, or black就即刻俾人開波

只係網上討論無辦法將幾萬個會員逐一分析妳哋平時係咪貪錢, 只可以group埋一齊講
加上, 我個人從來冇未經判斷既情況下話人係雞, 如果真係貪錢, 我就會
之前我有個post覆過, 我身邊有男性朋友追求物質, 我一個會話佢係狗, 俾apple勒住條狗條跑來跑去 (話男人係雞佢只會當妳講笑, 所以我先會話係狗)

夠公平未

諗起之前 有個高登巴打整個咩男權fb 專業

駁唔到

先排aa制單野，勁多人話個男仔要請個女仔

男人運用金錢購買性服務 叫財務自主
女人為左金錢付出身體 叫 臭雞 臭西

啱聽

輸打贏要 得寸進尺 雙重標準
講完

有無link

仆街騻唔到 正評不解釋

我以為我眼殘
我見到綠字凹藍字凸

屌你老母 公平咩

只係假設一個情況

以後男人唔會再叫用身體換錢既女人做臭雞, 唔會介意
妳哋女人係咪就覺得將來個老公以前經常叫雞冇問題先, 個個男人都叫過雞冇問題先

唔駛答我, 自己知就好, 假設性問題只係引導大家思考, 並冇絕對答案

好彩我個圈子既女仔都係咁 正正常常 會覺得靠自己先最實際
可能因為家教好 冇乜扭曲既思想

又唔係全港女人都係咁既 有好多好女人係你未遇過姐

垃圾港女根本唔係為女性爭取權益
只係以女權名義滿足自己私心
講到自己咁女權唔見你為第三世界女性爭取 跨性別女性呢 女同性戀者呢? 屌你
話唔識嗰啲 唔見你上網揾嚟睇? 打隻字好難咩?
利申 intersectional feminist

雙重標準？
女人用身體換撚完錢咪享受囉
俾錢買既係作賤
女人用身體換錢叫享受
諗清楚先講野 無限你時 慢慢諗

講港女就港女啦！係要標「女人」
叫我呢啲獨立自主女人情何以堪呀？
你用屎眼生個仔出嚟就係男女平等啦

咪係 一碌鳩打一船人

無錯 所以我唔撚答你
咁係咪可以當我駁左你最後個個point?

我當然係針對有呢啲性格既人啦, 亦包括男人
只係我冇辦法逐個individual去分析判斷, 我只可以好似抽索引一樣拎來講

我都係

講咁多把撚咩
要怪就怪點解男性性需要比女性高
搞到一堆下體支配大腦既狗公自願把女性捧上天
需求大過供給邊有議價能力啊
就算個女人點西都有一堆人追棒
咁點解仲要同你玩平等
利申：叫雞都唔屌港女

咁佢唔會無啦啦話我地呢啲正常人架嘛 我地知自己係正常人咪得 垃圾港女影衰我地就真

女人呷醋係著緊你
男人呷醋係小器、唔信你

我當然係針對有呢啲性格既人啦, 亦包括男人
只係我冇辦法逐個individual去分析判斷, 我只可以好似抽索引一樣拎來講

因為港女含義比較模糊, 亦有首頁情況既女人混水摸魚逃避港女既指責, 所以先想用一個gerneral D既索引

誹謗到閣下的話sorry

連登詭辯家，幾時爭取下it界男女比例應該平等

樓主點睇？

我讀nursing，
同班女人相處
上堂位又我霸，名又我簽，tips又我比
做少樣又被佢地屌。
佢地串我，我嬲就話我小氣
我串佢地，佢嬲就話我口賤臭男人
乜撚都係我食嘥，公平咩？
「做男人大方D？」我大你老母呀
大方完有閪屌就話，
大方完冇撚都冇呀仆街

題目一開始就錯了 港女x=所有女人
同埋某幾段都寫得小小勉強
連登仔成日攻擊非處係雞又點解釋？
其他大部分我都同意

最重要係大多偽女權
我都好憎港女又要平等又唔aa
但我都唔鐘意兩性互相仇恨嘅關係

真係屌你 我用身體換自己想要既野 都叫作賤

我有覆妳, 絲打

再鳩up一下
呢到你完全係偷換概念 你唔係你想要既野
麻煩請注明係 你俾錢去叫雞 都叫作賤

合理化做雞？

笑死 你樓上係到合理化叫雞呀

我上面有覆妳

男人為錢去賣身付出身體 咪叫鴨囉

講撚左去邊呀你 自己諗下自己講左乜撚啦

lm

唔係喎 佢地做ptgf做雞真心唔關任何人事 你唔中意你嘅事 不過唔一路鬧佢地一路好幫班雞蟲囉

歪理當道理 女人logic 世界級
認同你既真係無天理

乜撚野鳩up呀
你睇番樓主最尾個point寫咩啦

睇下我講咩啦

快d答啦，連登詭辯家幾時爭取打破IT界、地盤界、工程界同埋礦坑界既玻璃天花板

proof?
請問世界一開始有寫明用身體換自己想要既野會不得好死 落地獄？
你係真理？憑咩？

屌 男女平等 平權根本就想推女性去一個不敗之地
平權？平等？去到有一日男人可以強姦班臭雞但告唔入先再講啦

唔係幾明ching你up咩

我冇幫班雞蟲講好說話，
應該係話，話班雞蟲嘅力氣都慳翻。
但做D咁唔愛惜自己愛惜身體嘅人
我就好想鬧醒佢地。

蘋果個post

見到以下對話

甘肉酸，幾百蚊姐，我係女仔會埋左張單，然後呢世唔見

一早諗住AA嘅就一早唔好一齊食，唔啱feel最多無下次啫，同得人哋撑枱腳，連男人最起碼嘅風度都無，羞家。

我係男人，連請人食餐都咁撚度，真羞家，係屋企煑公仔麵，食完打飛機，十蚊都唔洗，識着呢的男人真係食得屎！

唔敢覆

玻璃天花版都唔識，你真女權定假膠呀

講得太啱。。女人。。。。唉

斷開一舊舊點撚樣睇呀 一陣先睇

sorry

不如你答撚左我呢個先？

從來呢d 都係道德問題，唔係犯法，始終道德凌駕法律
你唔覺得有問題，ok，反正唔影響我
人地會覺得你無道德囉，無咩既

你繼續用身體去換錢啦 最好同朋友講埋 睇下佢地用咩眼光睇你就知
做到出埋自傳都ok

講咗好多次上面有覆
唔想應酬文盲, 妳上一頁啦

而點解話班ptgf作賤
係因為佢地有個錯誤觀念
就係:付出肉體去搵錢

我係女都好同意你講既野，深明自己其實係主張男女角色要依所謂的標準進行（男人負責搵錢），唔係男女平等。

所謂平等其實就係體諒女性是天生的弱者。

支持

咁你咪topic改做港女囉
睇完你成篇都係講香港所有女人
真係冒犯性

笑死
搬龍門啦柒頭
怪就怪你自己一開始將說話講到最盡
依加就係到縮
咁我依加唔係雞
覺得比你hurt到好撚唔開心
要求你同我say sorry ok?

成班臭西，拎個西出黎當八達通咁嘟丫笨

-女人有身體自主，不限與誰性交，稱呼濫交為剝奪女性自主✔
-男人運用財務自由召妓，會被標纖為「雞蟲」、「有性病」、「污漕」❌

以上依point其實唔啱，社會傾向唔幫女人，會俾人話臭雞同公廁多於講咩女性自主

同男仔藍色
女仔粉紅色一樣, 大家都俾社會某小部份人定義, 歪曲, 而失去自由意志

同三千年前儒家思想造就大男人, 壓抑女人一樣, 再唔控制, 女權過度膨漲, 歷史就會重演, 今日既債, 幾千年後男人一樣會高叫男權而造成雙性仇恨

因為港女含義比較模糊, 亦有付合首頁情況既女人混水摸魚, 想逃避港女既指責, 所以先想用一個gerneral D既索引

係因為好多有問題既人唔會自認港女, 我先要打"女人"

ching ho ball

班垃圾邏輯帝
屌你老味下面樓主有心合理化叫雞
我屌呢個point可以反屌我
仲話咩用錢換自己想要既野
屌你老母 屌鳩女人做雞個陣就道德高地
自己叫雞個陣就財務自由 無撚晒道德
雙重標準

不能同意更多 我對女人男人態度一9樣 大家做錯事都會屌 唔撚明點解我用同樣語氣，啲on9會話我咁樣對女仔 根本有啲男人係度助長緊女尊男卑既風氣

其實成篇野講既
出面十個女人有9個都係咁wo
你話你圈子唔係咁啫
但係呢到既大部分男會員既圈子中有大部分都係咁
你又點睇

上面有班撚樣
自以為係神 可以審判人地
德國夠有紅燈區啦
點撚樣呀

under妳個condition, 如困我有話過妳係雞我願意道歉
但係我冇 即使首頁, 話"女人", 都冇話人係雞

以前佢地係咪無路行先要拋個身出黎做
而家做學生 做香港女人 有幾多係係幸福家庭下長大 有幾多真係為左所謂要交學費出黎做？

建議你唔好濫用呢句笑貧不笑娼

一樣都駁唔到

呢條片好睇

強烈要求樓主向我道歉

即係呢到
如果仆街成千幾二千個絲打你講d野又唔撚中
係咪你會逐個道歉say sorry

我係絲我都好同意你講既野
好撚頂唔順啲女人成撚日掛住扮到靚一靚去釣有錢佬，仆街我都中意化妝扮靚但係呢啲並唔係人生既一切。我都好認同錢係重要既，但係想要錢應該要自己搵而唔係叫條仔搵埋你嗰份
我心目中真正既男女平等係，同一份工作，不問性別只問能力去揀最適合既人選，而唔係好似依家啲偽女權撚咁
不過唔好標女人啦 一碌鳩打一船人 嗰班係港女黎姐

同啲阿婆話根本呃人, 後生仔唔會讓人架一樣, 但事實阿婆妳依家係坐緊張關受座啊

唔駛話社會傾向幫唔幫, 把口鍾意講嘢, 有power講嘢既人傾向幫妳, 已經造成社會不公平

啲正負皮係顯示巴絲數目

各位好撚有邏輯既男士有冇興趣駁下

你已正評了這討論

我尊重任何職業
我冇怪過女人做雞, 唔好拉埋樓主落水

同樣道理, 未必所有巴打都會叫召妓做"財務自由"
唔好因為我既言論拉埋佢哋落水

香港d臭雞

咩人聚咩群啦現實就係
生活圈子低質就自然更大機會遇到更低質嘅人

驗眼啦文盲

女性有優勢時
：岩呀（冇事發生）
：默默忍受。。

男性有優勢時
：讓下女仔得唔得呀，男女公平呀，比d風度啦
：繼續默默忍受。。

全香港男人叫妳含撚妳係咪含啊傻豬bb♥

又縮
企穩未呀
一陣我攻下你又縮下

有d 人真係好幼稚 lf2 咁

老實講,做雞唔啱 叫雞固然都唔啱 係個差別上,女人係為錢出賣身體,而呢個行為係大部分黎講個個女仔都唔想,明顯係作賤自己.
真鐘意卜嘢果d另計 講唔到咁多情況.
叫雞係享受而男人唔會受到任何傷害 除左性病
以上係實際情況 冇話合唔合理叫雞 但你合理緊做雞
我立場冇幫邊邊 純碎用第3身睇你地對話

24隻臭雞負皮

樓主條垃圾
一開始開post屌你老尾就係威係勢屌晒全香港女人
仆你個街屌兩屌係咁縮
柒撚左係到認撚左先ok?

雖然話一枝竹打成船人，但基本上都打岩。

呢代怪怪地，上一代香港女人無咁唔fair, 或者佢地都有樓主講果d雙重標準問題，但佢地會做好自己既role, 會真係照顧好頭家，會識煮飯，會所謂既相夫教子。但去到宜家，好多女人既優點變左佢地口中男人歧視佢地既論據。

恭喜你成為香港女性既小眾

有冇人覺得樓豬啲字好立體

我講事實 縮咩
妳quote到我有話人係雞既source出來, 有道理, 我屈人既, 我咪say sorry 問題妳冇source啊嘛

喂
樓上班友道德撚上晒身用道德角度屌wo
你點睇？

上面有講點解叫"女人"
而且唔止一次, 亦都唔止一個角度
文盲唔覆

有著數r咪男女平等囉
冇著數咪wfc

如果你將用勞力打工賺錢同做雞搵錢係一樣既，咁無得講啦

雖然連登咁多男人講到點仇視女人
但自己從來唔會係生活中，遇過咁嘅男性。
所以，根本係個人問題。
你點對人，人點對你。
好似話，女人如果養男人就係食軟飯，男人養女人就應份，如果個女人肯各自aa負擔，個女人係好女人。嚟種思想，就算幾好嘅女仔都冇可避免有。

樓主雖然用錯「女人」嚟個terms。但佢嘅目的係屌醒大家，自問冇問題嘅人，無須對號入座，做好自己就得。

依家個問題唔係：究竟係咪男女平等。而係，點解女人可以高叫女權嘅時候，男人講返男權竟然會俾人屌。咁咪叫唔平等。

不過，見到有絲打話唔想見到兩性仇視，我都好認同。

因為而家女權越踩越過界

我洗撚quote你有話人係雞既source咩
咁你係咪又要quote下我本人 屌鳩男人叫雞有性病污joe呀
喂你樓上岩岩好多手足屌鳩女人做雞喎
做咩唔幫下我口？

狗公係男人入面最撚低賤既職業,但呢種職業搞到成個男人群都冇運行

例子

冇話唔比你地做雞
但亦都唔好貶低男人叫雞，冇雞蟲你d雞點搵食呀
同埋唔該做雞就有做雞嘅自覺啦，明明雞黎仲扮上菜扮純潔 又要做雞要又貞潔牌坊邊有咁著數

CHING ho ball

未睇先正皮

睇親紅藍綠post 就好似睇緊3D 卡咁

樓主岩岩話覺得做雞無問題
其實我份人都好有道德 一齊屌鳩佢ok?

好認真講
如果男性撇除性慾
女性真係弱小得可憐
論力量 男>女
論才智 往往好多發明家，科學家都係男比女多
好多高層 都係經常男多過女
咁你話有d野係女性先做得黎 例如煮飯個d
咪玩啦邊個大廚唔係麻甩佬
唔係話全部女性都係差，都一定有好多叻叻既～但係只佔全部女既少數囉
要不是男性性慾強將d女捧到上天，佢地除左用黎繁殖仲有咩作為

啲人真係好鐘意打橫嚟講

做雞同叫雞都有問題

女做雞同男叫雞，都係一樣比人話cheap架啦。

你可以用好多道理去拗贏，但觀感既野係無得拗。

冇話唔俾你叫雞
但你叫完雞又貶低隻雞
冇雞 你班雞蟲點叫雞呀
明明雞蟲黎 仲要求要好女人
叫完雞又想要貞節牌坊

比樓主搞到分左心岩岩思維亂左
用簡易邏輯推理:
given 叫雞 係有問題
咁樓主第2句 statement 已經係錯左 被標籤為雞蟲 係無問題 所以呢個point不成立
given 叫雞係無問題
係叫雞無問題既情況下 同理 做雞一樣無問題
所以
女人有身體自主，不限與誰性交，稱呼濫交為剝奪女性自主✔
呢句 statement 係正確
而下面句 statement 亦係岩既
所以根本無問題發生 結論咪各有各精彩囉
所以用呢個point去指出男女不公係不合邏輯

等睇又有邏輯大師話我詭辯

個人認為係男女平等嘅大前提下 好多point都唔成立 樓主似係屌緊港女多啲 相信兩性關係嘅萬有引力下 一對情侶如果男仔係食住個女仔嘅話 樓主提及嘅綠藍論係可以調返轉

唯一同意嘅係 現今社會提倡男女平等 同一樣嘅資源而家多左班女權黎分 令到男人競爭大左
同時中國人嘅傳統道德觀念令男仔好蝕底
基本上就係又要男女平等 另一方面又要堅持舊有傳統權念
講到咁雖然男仔係慘啲 但比我揀我都係做男人
巴打加油啦 共勉之
利申 巴打 我都唔鍾意港女

呢度講啲嘢太真唔適合係現實社會講

證明連登每600個男就有28個女

第一次見咁高質既假膠

利申比左正皮

其實造成咁嘅問題，當然雙方都有錯
但要知道男人頂多係攞錢出嚟嗰個
而女人係對自己身體有絕對控制權

若果要以責任論講嘅話
男人頂多係間接因素
而女人係直接導致依家哩個問題嘅直接因素

其實呢個POST啲人係咪咁低質，條標題講緊啲女人，無話每一個女人，係講緊普遍性。你係都要拗話自己身邊朋友係點根本無任何討論價值。因為無人做過廣泛統計到底香港嘅女性係點樣諗。而家係講緊社會上整體風氣，唔係講緊你自己或者你啲朋友呀大佬。

自己唔撚帶頭盔屌番人轉頭

但咁你都唔可以否認成個風氣係咁樣哩一個事實

都唔可以否認樓主一開頭無帶頭盔屌晒香港女人既事實

其實有D並唔係女人單方面訂立嘅標籤
而且好睇對方性格
同另一半相處無咩呢d問題
大家都會發脾氣 錢銀方面幾乎財政獨立 唔係太大筆錢好少限制對方d咩

我都看。。女人

仆街高汁討論無人參與？

呢度無咩人屌雞蟲係因為呢度男會員多d姐。

我如果知道有一男一女，一個叫雞一個做雞，我兩個都覺得cheap. 就算你放到去社會睇，男既一樣會比人話雞蟲，會比人話賤。

樓主講既女人只係有港女格/公主病

不過男女從來都無公平、平等依回事。

同埋雙重標準依樣野 根本男男女女都係咁

人從來都係自私的，站係自己角度諗野。

呃正評

但又駁唔到

呢d係個人觀點無討論空間可言
當雙贏

置頂

你平時講野係咪好鐘意challenge人地有冇問題？
今日天氣好熱呀！
熱？請你定義下幾多度先叫熱啦，我覺得凌晨三點鐘唔熱喎，所以你錯
係咪咁？

連登少有高質post

依加唔係熱唔熱呢d 咁中性既字眼wo

樓主篇野邏輯嚴謹
所以女人應該睇唔明…

雞蟲：叫雞無問題，做雞都無問題
普通人：本身都無叫雞，做雞自然覺得有問題

雞蟲和雞有連帶關係
既然大家都有一個咁既名，女性爭取身體自主權，賣身體時唔想俾人叫做雞時
係咪要幫男性爭取，唔俾人叫雞蟲
先叫公平呢？

而家係講緊普遍性既問題，所以熱唔熱唔係重點，重點係帶出咗你提出個別例子，然後企圖無視整體性。

有冇人同我一樣睇個❌ 睇到好似有d 3D立體感

sorry for

咁哩啲一早擺明係講general架啦
如果下下都要帶頭盔嘅話你講每一句句子就先要解釋一大輪嘅嘢
例如朋友問你食飯吃咩
你唔會答食泥食鐵架嘛
你唔會話你朋友冇帶頭盔無講唔會食泥食鐵架嘛

哩啲問題一開波就講general架啦
你咁樣拗啲毛毛嘢同小學雞有乜分別？

既然大家都有一個咁既名，男性爭取身體自主權，買身體時唔想俾人叫做雞蟲時
係咪要幫女性爭取，唔俾人叫臭雞
先叫公平呢？

ok 所以我一直有駁樓主d point 但無人理我咁解

搵人up德國佬係議會度連講幾十個性別既片比隻生滋狗乸慢慢細味當中既意義啦

點解呢到小人屌雞蟲，係因為呢到多雞蟲囉

本身連登男女比例就嚴重失衡，好難用連登黎作例子

個人立場，如果做雞有問題，做雞蟲都有問題。
偽女權主義者/港女立場：做雞無罪，搵錢有理，捍衛身體自主。男人叫雞就係父權壓迫，係雞蟲。

頂置啦 臭閪

有冇人覺得成件事變左係度拗有雞先定係有雞蟲先？

女權撚開工

根本就係雞同雞蛋，拗嚟做乜，如果做雞係無道德，做雞蟲都係無道德架啦。
係唔知點解啲女驚到要報警，做雞又唔敢俾人知

邏輯上假如做雞有問題，又唔代表做雞蟲有問題既

雖然我兩樣都覺得cheap

我覺得班雞蟲仲會感到個名好榮耀添
原全唔需要爭取咩自主權

雞蟲助長緊啲女人做雞喎，點解無道德問題？

男人老狗開埋曬啲咁嘅POST講男人點樣蝕底，女人點樣著數真心好柒，影撚衰曬

成個女人咁

世界大戰了
btw可否不使用雞黎做爭論點 我相信女權唔止係雞呢方面既 係唔係呀女權撚

女權就係屌緊你

咩叫成個女人咁

乖啦
番曼狗竇啦

又出現一個男女不公平既好例子

你呢個立論同樓主個point好似有少少分別

淨係呢句已經奶野

大學生佔中講自己點樣買唔到樓，批評共產黨，而唔識捉緊中港機遇, 枉讀大學

咁又點? 幸福永遠係自己爭取, 唔敢出聲俾人當狗咁踩住上係正常, 但我唔會甘心

就係你呢啲人, 定義男人應該要有氣度, 定義乜嘢叫氣度, 男人又要乜乜柒柒, 先會拖低整體利益

無文化真係好可怕

可能巴打天生異稟，食女無數，啲女爭住幫你埋單，然後包養埋你
不過都可以體諒下巴打們每日受緊既壓迫既

睇完第一點已經即刻正皮

男人老狗流馬尿呀

係唔係男人黎架

係時候趕paper, 巴打們頂住先

屌緊我乜野，女人就係咁八婆咁鍾意屌男人呢樣嗰樣嫁啦，所以男人就要學佢地屌返佢地轉頭？成個女人咁

其實上面駁果d全部都係捉緊叫雞呢個咁有爭議性嘅問題講，可以講到佛誕都未完。根本其他項都駁唔到，係度兜圈

女人係雞係公廁！

男人老狗，流血不流淚
小六比個仆街老師鬧到隻狗咁，喊咗陣就被佢屌我喊包，心諗做乜撚野。

女人係攞著數既時候永遠唔會講女權,唔會話:「我唔會要你地男人比既野！ 我自己會靠自己去獲得呢樣野」呢d說話
但一遇到對自己利益有負面影響既事就會拎女權做擋箭牌

總之造成妓女嘅出現男女雙方都要付上一定嘅責任
若果無市，何來有價？
反之亦一樣

唔關事，就係因為男人所以先使理班八婆講乜，成班男人喺到圍爐講女人嘅不是，柒撚到呢

無呀
其他point未諗到點駁好
咪捉下d垃圾 point 拎番士氣先囉

冇圍爐, 我會派埋傳單, 正面開波

你確定只係一小部分既八婆係咁諗？

輸打贏要呢四隻字夠唔夠總結班女人

不教度陰山

你不如睇清楚先啦，我同樓主同埋上面巴打都係講緊雙重標準既問題。係你將其他巴打既字塞入樓主把口啫

題目已經變成
'妓女嘅出現究竟係邊個嘅責任'

女人口中既男女平等係建立於「男人養女人係理所當然」之上

其他野唔夠人講咪唯有spin落一個pt度循環論證囉
有同女人鬧過交就明

睇來我係時候要改個型D既名
吓吓俾人老母老母唔係幾好

啱喇，學埋班女人咁，整埋啲男權組織，捍衛男權啦，睇到都覺得羞家

講真，如果妓女嘅出現係古代男性對女性嘅物化行為，上面某位絲打係咪應該支持女性做雞係身體自主呢

唔係
只要我是但駁到一個point之後/甚至唔撚駁
跟手我又鳩up番十樣8樣on9男權撚既鳩up理論
之後就話其實大家互屌無意思 不如握手言和？

唔撚明呀講白d ok?

世界本身就無平等
都唔點解彈出個男女平等

咁你咪唔好駁囉，走入嚟討論又唔係討論，針住啲小問題重覆又重覆，以為咁樣係打開缺口，其實更大嘅問題都無駁過/駁唔到。

樓上我咪認真討論過

學埋班女人
好似女人咁
你呢樣係貶低女性既侮辱, 而且竟然係因為眾生平等既自由表達權利
我唔覺得你可以咁樣蔑視女人
亦都唔覺得男人冇同等既表達權利

日本女就正喇 咩都聽哂男人話 系系系聲(日文)

如果你支唔支持做雞係身體自主？
如果支持，咁你認唔認同做雞係物化自己？點解女權主義者咁反對物化女性，但又唔反對人做雞？

問題係幾百年前我阿爺大男人
佢哋阿嫲唔忿氣
高叫"男女平等"
今日失衡就要我哋呢班無辜男性子孫找數

我係絲都好認同依家啲港女係咁
普通女仔會互相尊重,體諒男朋友
我都成日陪男朋友睇高達,打機,完全唔覺得係咩問題
食飯AA制,自己覺得一日未結婚,就唔應該要其他人啲錢
自己又唔係俾唔起 唔明點解啲女咁厚臉皮食人啲錢
明白返工嘅累,本身自己有返part-time
男女都會發脾氣,本來想對方tum返,
但又惗下對方都想人tum,就會行動
但依啲女少之又少,一係就做隻"潔身自愛"嘅雞
一係就覺得自己好有market,淨係睇錢嘅雞
影衰哂香港女性,俾人話

自己物化自己得，人地物化自己唔得

女人唔講男女平等
唔通男人就講男女平等咩

根本呢d野就只不過係一段感情關係入面大家互搶主導權，睇下男方定女方既口才好d可以騎住另一半之嘛

你除左講雞蟲你有討論過其他野咩
一句到尾雞蟲個問題就係雙重標準，如果你覺得做雞好啱，咁做雞蟲一樣無問題，反之亦然。呢啲就叫無犯雙重標準；而樓主個例子係用港女角度去突顯個雙重標準/矛盾。
你明就明，唔明我都唔打算就雞蟲問題繼續闡述，留返比樓主/其他巴打解答你

可以係身體自主 亦都可以唔係身體自主
女權主義者反對物化女性 但係同時尊重d雞物化自己既權利 正正係懂得尊重既表現
除非你下一步想講女權主義者一路做雞一路反對人地物化自己

[厹mode]contact and pm me please[/厹mode]

現今社會已經唔夠，贏要完都仲要打

雞蟲比錢鼓勵你做雞係咪物化緊你？定係你自願下海係自己物化自己？

除此之外男人比人逆向歧視得越黎越嚴重
好多時為左比人睇落“男女平等” 反而會偏幫左女性
好似黑人白人咁
為左唔好比人覺得有歧視成份 即使求職時兩個人能力一樣 甚至黑人差啲 顧主都會揀黑人廢時比人話歧視

你話女人係蝗蟲就唔係蔑視女人？
你咪去表達囉，周圍同人講喺香港做男人好唔公平，去博人同情囉

大概明你講咩
我覺得係樓主表示手法有問題先令我有錯覺
當然有機會係我自己on9睇錯

乜野叫可以係A 亦可以唔係A
你不如解釋清楚先啦

其實我想問下點解'叫雞無問題'就代表'做雞無問題'，
同理，'做雞無問題'又點解就代表‘叫雞無問題’？
連登詭辯家，可唔可以解釋下？我唔明你個因果關係

利伸：我覺得無論叫雞定做雞都唔岩

一定係樓主呢啲父權主義嘅仆街錯啦

可以係因為好撚窮被逼做雞
可以係因為比人賣落雞竇唔做雞會死
可以係因為西痕想比人屌
可以係因為想要錢
我撚知佢點解做雞咩

唔想就呢個問題沒完沒了

咁到底你係男定女？
真心定假膠？
請善用起底功能
純情小m男

樓主好波 好多都駁唔到,班女權真係好惡頂

你確定前兩者係香港會有可能嗎？
定係你覺得做M記賺最低工資就係好撚窮所以要被迫做雞？

arm ah diu

我係男定女會唔會影響呢個討論

香港女權撚根本只係爭取女性有特權
學下外國咁爭取男女一樣可以topless出街咪幾好

不過外國都好多女權膠
執著啲無謂野 例如話唔應該用mother, Miss, Mrs等嘅字眼 話咁樣姐係區別開左男女 阻礙真正平等

你針對緊女權主義者定香港人定係香港女權主義者定係港女
根據唔同對象我個答案可以好唔同

次次入親港女post都會見到你
下下撐到行
好想知你真心定假膠

喂我上面句句有道理
做個生意, 理應大家俾5蚊出來, 依家賺你蝕我既, 我唔出來講啊
我屈住道氣屈到死嗰日唔緊要啊, 其他男人呢?
你覺得有問題咪負皮上一頁囉, 有心有時間咪好似猜燈謎咁係上面抽幾條來駁囉,
依家道理你又冇, 入來噴曬灰但又唔肯走, 嗰個乜Q文盲詭辯家起碼都有推動過討論, 你呢?

所以我先答你可以係亦可以唔係

同埋我唔明點解會有人會屌樓主一d 概括係以偏概全，基本上所有群體都會有唔一致性，都會有variance,如果係咁，無野係會有結論

捉字蚤真係世界最低等既人

我係針對緊港女/香港嘅偽女權主義者，唔知你係咪，但你可以代答

重要咩

上面屌左

不是，當你有人可以用‘女人平等’作為爭取升職理由之一，你就明白唔係。仲有點解男人無可以講男女平等？

巴打又唔需要因人廢言既，道理嘅野，係自己個邊就點講都唔會走左去。

真係捉又捉唔贏人先最好笑呀

推返上來

完全唔覺得有咪值得討論嘅空間，如果你現實生活蝕底過俾邊個女人嘅，你咪直接同佢講囉，不過你開個post都啱嘅，攬埋成班俾女人恰過嘅男人一齊圍爐屌柒女性，屌柒女權主義
我自己都知講女好賤，女權撚好撚on9日日屌柒男人，但係作為男人，我真係一笑置之

係佢地角度 的確係身體自主 咁點？

所有討論裡面
總會有人起哂貢咁衝出來
話 又唔係個個都係咁

巴打你大人有人量，唔同啲女計，但係你有冇諗過其他受壓迫既巴打想唔想發聲？

我自己生活圈子就唔多呢啲咁19嘅港女，但你打開電視，新聞，周圍渲染既價值觀都同你講呢個世界有問題，你唔想發聲，但都唔使阻人發聲架嘛？

咁如果係身體自主，又係唔係物化緊自己？

理性討論
我唔撚明點解我要代入班on99既雙重標準港女既角色同你地嘈wo
你揾亞里士多德都講唔撚得通啦
不如將個重心轉番係
係咪咁多女人係你地口中既雙重標準港女
咁樣呢個討論先會更有說服力
如果唔係既話呢個討論只會同1+1=2 大家同意嗎之流

咩唔同啲女計？我直接屌柒佢添，係因為好多男人現實俾人恰唔敢講，咪上網圍爐囉

同意

錯了，男女平等不等於講男權，唔好偷換概念，我都只係講男女平等

你自己睇下呢個PO嘅男人嗰啲你地最憎嘅女權撚有乜分別，根本呢個世界有賤男又有賤女，男人針住啲賤女黎講同女人針住啲賤男黎鬧有乜意思

到底你一笑置之定屌柒佢地？
上網講又有咩問題，大家有共鳴先有定繼續落下一步既。

你屌柒佢，但又唔啟蒙其他人應該爭取自己應得利益，有咩用？
你覺得自己好型？一個人單挑起全香港不平等現像？lonely soldier？

期待樓主表現

如果講定左請，食完先反口就話肉酸姐

冇講請，唔係AA係業

有閪就可以老憑比人請食飯？

定係佢體味可以當錢比呀

Btw 差你老母

夢露入咗嚟未

對住嗰啲女權組織咪一笑置之囉

不如咁諗，如果唔多既話，點解呢個POST會有1000正皮而少過50負皮？
我假設連登男女比例即使係9：1都有一半女人認同樓主講既野。如果無普遍性，點解會咁多人認同？
請指教

咁你慢慢啟蒙，見到你地為啲咁小嘅事講到好似革命咁就想笑
你地慢慢圍爐組織男權屌女權啦
做男人做到咁，唔阻你地

不是，你講緊古代到ww1,但樓主講緊香港，香港好多地方都有女做到唔錯既地位。我並唔係反對女人升職，但覺得認為升職應該睇既係能耐，並唔係男女平等唔相關既概念。所以以‘男女平等’作為職場競爭既手段係唔岩。
回返正題，我舉例只係想講男女平等唔淨係係感情關係上面

轉個角度諗
可能佢地只係同意樓主所講既雙重標準之後就比撚晒正皮
去表示對女權撚既不滿
即係我出個post: 連登詭辯家好有錢
內文: 1+1=2 同意正皮

本身唔打算理妳個文盲 不過妳叫到

係咪咁多女人係你地口中既雙重標準港女
咁樣呢個討論先會更有說服力

呢個問題更加毫無意義
如果要知，係咪咁多女人，根本要做人口普查，監察全香港幾百萬女人日常生活，先有100%說服力
有可能？

不如妳咁諗啦，或者係我錯
無論多唔多女人係咁，我係見到有種風氣萌芽，並利用人類嘅墮性，利用社會對女性嘅保護，利用華人必須娶老婆成家立室同限制男人嘅文化，等等等等，呢團火正越吹越旺
我只係想阻止呢場大火發生

自古以來
阿爺做錯
阿嫲反枱
橋枉過正
子孫受害

總結，我祖先恰鳩女人關我撚事

其實我講緊差唔多既野

用手機睇d字好似跳出黎咁

認同樓主講嘅嘢
但有時候我覺得問題徵結
都係一班垃圾死狗公
做爛哂市，有閪都衝
導致一班臭雞自命女神公主
又養到個格臭到仆鳩街

班臭雞固然要討伐
但小弟認為戰術上，我地嘅第一目標
係要全力纖滅死狗公
令狙擊狗公成為一個大風氣

唔好犯女權傻閪犯嘅錯
屌鳩男人，但同時有九成人口係臭雞
結果所有嘢屌落都唔valid
情況就好似我地點打擊班傻閪
佢地都會用「鬼叫你地男人渴望叫雞」
呢種各打五十大板然後當無數嘅歪理去抵銷一切指控

但只要屌柒狗公成為一個主流
班臭雞自然無得用呢種口吻、呢種歪理
展開一個比李氏力場更強嘅防禦系統
到時就係討伐臭雞嘅時候

其實我覺得好多時係啲狗公同兵仔累事。唔係日日都俾呢啲人捧著，港女會唔會真係覺得自己塊閪係鑲金

咁世界的確係由男女、䧳雄，呢兩個基本二元組合而成
理應比民主更加重要，革命有咩錯

仲有啲兵仔

1+1=2唔存在普遍性問題。

如果無普遍性點會有共鳴，有人認同？
你試下出個POST話香港搵五六萬蚊都做月光族，睇下啲人會屌柒你定係比正皮你？

係啟蒙
狙擊只會逼虎跳牆
到時港女同狗公惺惺相惜，互相憐憫，就有反效果
無謂逼佢哋去同一陣線，害咗自己

個重點係做爛市
狗公為左屌西無所不用其極，
你地夾埋一齊降低成本，
到頭來班狗公都會幫你拉返高

可能佢地身邊十條女入面 有一兩個係咁既極品
咁對呢d極品當然係恨之入骨 記到實一實
之後一見到樓主屌鳩佢地wo
仆街即刻比個正皮先 點睇？

學女人一樣，無窮放大一件事，一哭二鬧三上吊
你做厹？我無窮放大你俾人踩緊嘅尊嚴，放大做狗嘅disadvantages
然後立於高地，假設我哋不計前嫌，願意接受返你做男人

咁你地真係雞wor

我只係覺得，佢地已經係同一陣線
而且係無敵擋戰牌
係臭閪嘅最強之矛+最強之盾
而要啟蒙，我覺得要物理上閹咗佢地先有可能

btw兵咪即係狗公，最多只係專一少少
做爛市，捧班臭雞上天，做緊嘅係同一樣嘢

班港女係咋，咪拉埋我呢啲正常人落水唔該

你咁拗無得拗，再落去就係幾多個先叫多既問題，亦都係樓主所講無需要執著既問題。
而家係講緊由無，變到有一堆咁既仆街港女，個趨勢係度。

講到第一日知咁

口

冇計，有太多女人用body換money

我用番以前啲例子黎反駁就話我記仇

我最憎呢啲人

所以某程度上樓主以佢個post個topic非常誤導人，同意？

大部份女權所謂既男女平等並不指所有事物
佢地想要既平等係選擇性
只係想係女人吃虧既層面上要求平等
女人優勢既層面就繼續保留

只係想係女人吃虧既層面上要求平等
->男性優勢被剝削

女人優勢既層面就繼續保留+剝削他人優勢
=擁有雙重優勢

樓主老母係樓主老母係樓主老母。。。

輸打贏要，女人天性

仲有種叫tb嘅生物 平時就扮man溝女 有咩事就話:我都係女人黎嫁咋
食盡兩家茶禮

有冇人睇呢個post會有3D效果

離題算係邊一個

我覺得女人要咁做 ok
但做出呢啲行為嘅同時冇資格指責男人做一樣嘅事
突然覺得香港做男人真係好慘
又比某部分港女要求養家
又因為「男女平等」受盡委屈
想「申」下又比人性別定型話唔好成個女人咁

你係咪講緊港女

留名

difference and sameness

仆街真係道出左心聲
同女人講道理

依篇文要好好收藏

sorry我只愛我男友
btw可能自己都係打機動漫底,完全唔覺有乜問題
除非打機打到失蹤半日

女人:我係女人,所以我講咩都係岩既!
嘟!!!!

外國d feminist仲on9

引曬啲紅巴出黎

駁唔到 推

得罪講句 你地係到講咩咪又係呢到講完呢到散
返返現實咪都係俾條女食住 哂氣啦

香港女權是常識吧
最憎婦女會班八婆

咪撚臭係

女權=左膠=on 9

所以老衲一向支持成龍

女人睇韓劇=潮
男人睇動漫=毒+幼稚
屌你老母

同意
得罪講句
屌完咪又要幫人埋單
D臭西港女又唔會改
呢個香港應該仲有好女仔既 會唔會中意仇女既連登仔就唔知了

根本對男有利就話要男女平等
對女有利就聲都唔聲

都唔係第一日知啦 係香港個社會咁on9
其實最on9 係啲男 太縱港女先搞到咁 啲社會標籤都係自己搞出黎

樓豬好嘢

我寧願有女好過單身

有冇女朋友同討厭港女係冇衝突
我女朋友好到不得了
不過我立場同樓主一樣

你地就同啲典型港女一樣
駁唔到就分散注意，一味靠屈
諗住情感上得到認同就可以唔使講道理

而事實上同港女拍拖
我覺得似係貼錢買難受多過拍拖

鬼叫生你果個係女人

錯唔哂

好有心機
期待會出書

香港做男人真係好慘 唔開心都冇得發洩

正評不解釋

竟然仲未有女權撚話叫男人體驗M痛同生仔

樓主講既野結構嚴謹
有齊男女對比
再加上係真正既事實
根本冇必要反駁(冇反駁餘地)
女權不斷執著細微細眼位反駁只會有反效果

成日係到分港女同女人
港女點解叫港女
咪因為大部份香港女人都係港女

岩呀

其實樓主係咪真係見得呢種女人多，唔好下下云亦云喎

女人爭取的平等只係佢地受到較差待遇的項目上，
而佢地本身處於有利位置的，佢都會視為理所當然

有咩用? 狗公多到喊, 兵仔多到喊

而家D傳媒女神前女神後咪搞到D女自以為是

我話俾你聽, 樓主講果D問題如果套落一個稍為靚D大波D既女度, 無男仔會覺得係問題

教你地分辨港女同女人

就係拎個牌寫住
極邪惡日式抹茶芝士紫薯海膽

睇下佢會唔會狗沖

其實女人根本要既係男女不平等
女人理應利益多過男人

其實 西方搞既 某程度都柒左 睇女權就知
帶領做果班 其實係醒目叻先搞出黎 但蠢果班就 你明架啦 咪就係班港女囉

好撚立體阿

有54隻港女負皮

一早見到A&f 事件已經知

正評

但人要有自知之明 自己明明唔係女神級又妄相擁有女神級待遇既 大有人在

55隻臭雞港女負皮

錯字

On9,講撚到靠自己就好似好叻叻豬咁
靠自己係基本野，等男人養個班係on9,無腦，但唔好吹奏*靠自己既港女*

“做”出黎既兩性平等先叫平等，拒絕接受女性特權，用行動去證明男性做到既野，女性亦做到
“叫”出黎既兩性平等都只係9叫，一方面要求平等，但另一方面唔去負平等所帶黎既責任
你係咩人，你身邊既就係咩人。不可否認一樣野，要求保有特權同時要有平等既好處既女性係絕對存在，亦使唔過半，亦為數不少，尤其以靚女情況更甚。
你係咩人，身邊既就係咩人。如樓主剩係鍾意痴埋去d靚女度，咁港女絕對係佔大多數。但咁既行動，又有咩資格去屌9班女？
但樓主亦可能因生活所限，例如工作，令港女佔多數，咁只可以可憐佢。
好女人係有，不過佢地低調。比起四周圍同人講我有塊閪我有特權，好女人既存在感就顯得更渺小

幾千年黎都係父權，結果依家咪反彈，風水輪流轉

幾千年前你已經出咗世
但我近代一出世就面對依個問題

女人可以有異性朋友 男人唔可以

Most if not all 香港女人都係咁諗

其實樓豬無講明第一句係講性工作者
要駁既話應該要樓豬定義清楚先

算啦男人惡左咁多世紀 咪比啲女人威下囉

垃圾女權

成班臭雞

如果真係要討論，應該拎返A and F 同埋女性專用車箱黎講

朋友，你不夠政治正確呢

連登男女比例為
1929：59

返屋企打飛機囉

唔好彩還著呢啲女人，一係教好佢，一係離開佢，就係咁簡單

最後一個point 舉例唔正確
女人一樣會比人標籤係雞係公廁

我努力工作女人咪又係話你困住佢係屋企，貶低佢工作技能，缺乏工作機會，被男性歧視

冇人講，就唔會有啟蒙
同埋我會考慮派傳單

女人做雞，好多都係under有工作選擇，有社會福利，有綜緩嘅情況下做
男人叫雞，我只可以認同一個情況：就係你天生嘅特質令你失去自由性愛權利，或者令你係擇偶競爭下有劣勢，異性接受你嘅程度相對較低

身邊有女朋友，有老婆嗰啲人，我已經屌柒佢哋並且絕交，我冇雙重標準先起碼

有著數時「男女平等」
有責任時講「精圖文」

true 你講得岩 but 我嬲你 仲知我就唔鐘意你咁講

諗起當年李天命屌柒梁燕城既字字定義

再咁發展落去會無人結婚
個個剩係玩速食/sp/叫雞/做雞

話改變唔到現況/無心改變嘅肯定係五毛

我又唔覺得樓主講果d係社會風氣喎
大把人正正常常
只係網上傾向發大極端例子講

如果連登有兩個post：
同女朋友一齊左3年，平平淡淡相處得唔錯
臭西拜金港女派帽收兵拒絕aa制
邊個post會有人討論?

返返現實啦

正評以每秒幾個咁上升

不能同意更多。
只想拎，但唔肯放下。

例子：仲會話人食軟飯。

上面講過
我只係見到有個火種萌芽，並好易利用人嘅墮性，social norms而蔓廷開去，我只係想制止場大火發生
返返現實啦

班女權撚爭取果d野根本全部對佢地有利，冇著數果d永遠都唔會爭取

有著數未lady first囉
要蝕底未男女平等囉

跟本上就係要自己著數 搵人地笨柒

佢睇唔到個丫鬟係女人咩

火種萌芽 人嘅墮性
講出黎有冇打冷震？
不過都好，你話係火種萌芽，姐係你都同意你描述既唔係社會普遍現象

雞全部都係臭雞 包括我條女

男人埋單時有幾多女人會爭取男女平等

球證旁證都是我的人

D字好立體

我都覺
藍字好似凹左落去咁

合理化做雞真係第一次見
btw wfc 你要做咪做飽佢囉

唔小心負皮左

算9數把啦港女
口講一套做又另一套
香港女權已經好撚高
最要大聲爭取都係回教同印度

唔係普遍就唔駛正視？
咁強姦都唔普遍啊，印度多啫，香港唔駛咁好治安啦
蝻都係得深水埗多啊，其他唔算多啊，唔駛咁擔心喎，做乜排蝻啫
完全唔識防範於未然，幾多歲？

女人做雞
男人做鴨

女人叫鴨
男人叫雞

想睇你寫埋

71隻臭雞留下負皮

我以為得自己覺得添

好同意

香港女人會叫你請 因為佢地不嬲無男女平等 只有著數

啲字3D既

-女人分手，出軌，因為男人差，令女人死心
✔

-男人分手，出軌，等於賤人，不可追究女人做了甚麼
❌

連登詭辯家
你好撚on9
我立即屌你老母
正宗死港女
駁你都晒gas

女朋友之前有一排成日話你係咪男人黎

有時都覺得呢個社會比勁多壓力男人
女仔喊會比人同情
男仔喊會比人話冇用

女人養得起自己等於女強人
男人養得起就係應該

利申：絲 身邊多公主病

知左好耐，男人多數大量唔出聲就以為自己理直氣壯

成日將捧到自己係社會上有優勢嘅行為講成咩平權

上年希魔出黎選仲吹咩女權運動先笑死人

結果咪比男人用選票踢走左囉

你倒轉睇仲有4D

[厹mode] pm and contact me please [/厹mode]

男人出聲咪小家囉，計較囉，成個女人咁囉，冇逆境商數囉
根本球證乜證都係佢哋嘅人

好多男人都係廢撚事嘈 廢事咁計較
但女人唔撚會明 只會得寸進尺
到你頂唔順同佢嘈 又開始話女朋友唔係要黎罵

但女人自己盡數男朋友不是就無問題

女人會生仔 尼m
男人成日要打飛機
點同呢

你依家咩態度啊
你依家啫係唔覺得自己有錯啦？
話你兩句就發爛炸
你依家已經唔愛我啦

女人就係垃圾 完

利申我冇比正/負評
始終唔係所有女人都係樓主咁講
但我睇到唔會太大反應 係因為只要你覺得唔係話緊自己就OK嫁啦 唔駛太嬲

不過啲公主病真心好難頂
有時聽佢地講嘢 唔回應又唔得 回應又唔啱聽

無撚有錯
到你反駁佢 又話你郁d就發脾氣
話你罵佢 事後仲日日提 日日講
講到你都覺得自己真係做錯
樓主講果堆男女情況
全部都中晒
但我唔係唔愛佢
只係想改變個相處模式

利申：現任女朋友係咁

無人發現個po係3d既 ？

呢個世界根本冇所謂公平 平等
要有乜就靠自己努力爭取返黎
做女人要靠男人先生存到真係好低賤

咁如果要你班朋友養返個一事無成普通既男人又點睇

女人養得起自己等於女強人
男人養得起就係應該

獨立既唔係港女點睇

結構性分別哩啲仲有咩討論空間
其實男女平等我覺得都冇咩可能 根本大家能力都唔同

咩事，如果咁既話冇野叫賤啦
點樣為之叫賤呢d野不嬲都係後世所定義嫁啦，冇野係世界一開始就定義左bo,你咁講好有問題
唔係完全反對你個point，但係用身體換野，呢個社會認為叫賤

收皮啦Hilary

夠膽死講 women have always been the primary victims of wars

班男人戰死埋沙場都唔係primary

咪on9 男人運用金錢購買性服務咪 叫雞囉

屌你老母完全同意

輕輕一推

男女係要平等，除左食飯埋單之外

香港真正需要爭取男女平等嘅

應該係男人

男人係香港已經處於劣勢

啲仆街婦團仲成日話爭取女權

爭你老母咩

明明就屬於強勢

唔好講咁多，正評先

做愛永遠講到益左男人咁

係性方面

對男人要求高係應份

男人對女人有要求

就話自己唔係性愛機器

屌啦 唔通男人就係性愛機器

做愛係各取所需啊八婆

啲綠藍字有3D效果
樓主好有心

咩3d?

唔洗驚 有第二個
利申:5S用家

好高汁
正皮不解釋

我都覺

啲垃圾女權撚去哂邊 入黎挑機啦廢物
唔好話男人恰女人呀 依度有女人認同架

女權撚係現實爭取權益架 得撚閒上連登同班毒撚嘈 嘈完又無結果

你岩

btw 如果想有noise d 不如去ig挑個乜柒emilia wong機
睇佢唔順眼好耐

你自己毒圈子細就唔好以偏概全做代言人
物以類聚姐 垃圾身邊緊係大部分係垃圾啦 去堆填區尋寶呀？

港女雙重標準同連登仔雙重標準有乜分別?

係連登, 男人有著數咪又係父權主義, 女人就係雞係公廁

不用分那麼細 我們都是香港人

根本冇男女平等

港女咪又係大部份香港女人

講個笑話俾大家聽

女人

清識波

唔尊重女性

吓如果世界圍住連登黎轉我仲以為女人係雞tim

女人一出世就多張八達通，梗係持勢凌人啦。係男人就唔好收八達通

同女友鬧交
女友永遠立於不敗之地
就算道理係你果邊
佢只要一句：
下下同我講道理做咩，做咩唔氹我

咁男人就處於絕對捱打狀態
被屌完仲要請食飯、送禮物、被體罰
再永遠無限loop

唔好拍拖囉

以為訴諸情感大晒
其實根本就喺到無理取鬧 自以為是
間唔中適量就話姐 下下都係咁同個細路女有咩分別

最慘係某啲page竟然鼓吹哩種態度

例如啲垃圾語錄 大大與小妹

啱，個個都正臭閪 閪攞黎屌唔係攞黎娶㗎

度度都有雙重標準架啦

香港個情況好玩在唔只係個人層面互屌「平權」

係你升中讀緊書已經無視科學現實，強行玩男女學額分配嘅平權

然後攞左優勢嘅某群人仲係覺得個社會對你好不公果度先犀利

Well,好彩我2000前已經上左中學......

一邊上連登發洩一邊諗點樣扮死狗氹返條女

做男人做到你咁撚無專嚴，飛撚左佢，一係兜巴打落佢到，話俾佢聽邊個做主

講你就凶狠
真係咁把炮洗撚開呢個post咩

係
根本將女權主義無限伸展
只有女性平等
沒有男女平等

屌，我又係喎
係公司傾開緊會
秒回唔到佢whatsapp就比佢瘋狂屌鳩我
努力工作就話你唔理佢
但平時又叫你搵廿萬一個月，分一半養佢

學樓上話齋
飛左佢囉

我gay 所以我先睇得清女人係一啲好都無

true

樓主都係講事實啫
唔通話樓價貴，又係發窮惡咩？

我係泰國有樓
打算娶泰妹 聽啲過咗去嘆世界嘅老闆講泰妹又肯做，又捱得，又體貼

唔好話泰妺好多做雞 你望吓出面ptgf啲post
人妖我都唔怕，最怕娶著個閪女人

屌 我都睇到

雖然擺明係一碌鳩打一船人
但請班女權分子好好反省下
果批害群之馬乞人憎既程度，係足以比人地標籤為全部女人都係咁

累街坊

猛鳩feel

一早講左香港無男女平等
只有一班女人用男女平等黎做借口用黎間接搶劫

這就是港支黑奴了,二等支那人

支那女人

D女人遇到當件事係對自己有利時先feel到自己係女人既身分，要所有人都就撚晒佢地，話自己係女人，男人就係就女人架喇。對自己不利就係到高呼男女平等、女權主義。真係龍門任你搬
有事就識搵個閪出黎做擋箭牌，無事就收返個閪入老母個肚入面。
最可悲既係佢地唔撚覺得有問題。
所以話拎個閪出黎當八達通嘟呢句野真係講得冇錯，簡直可以入選本世紀最精警金句。

其實係香港地 女人真係有特權…

佢地可以任意批評男性 只要唔順佢地眼 就咩罪名都加係你身上 只要你一批評佢地 就會俾人話你無風度

仲有啲用下半身諗野嘅男人 會將佢地呢個缺點講成優點

同女人講道理需要好大既勇氣

同佢地講道理不如希望恐龍復活。恐龍起碼存在過，女人講道理係無存在過。

屌 好撚樣衰啊

屌，講起呢啲我都試過，以前中學有條八婆成撚日拎走我啲文具 擦膠呀 筆呀，跟住成撚日上堂拎枝塗改液畫花我本書跟住我嬲條八婆又係話鳩我小氣喎屌，後尾頂唔順當面屌鳩佢之後條八婆以後都唔敢做

巴打俾我唔忍啦，屌鳩呢啲八婆啦，同佢地做唔做fd都冇所謂啦，宜家錯又唔係你點解要受氣呢

完全駁唔到

無錯呀，對住d八婆要屌架，唔屌唔撚識驚。

Hehe解決一切問題

最撚睇香港狗唔起
三腳仔,兩邊不是人

未睇先正評 女人係最撚on9既生物

我係絲
從來覺得男女係情侶夫妻關係入面係冇平等
只要雙方ok咪得

但我諗男女平等唔係你講果啲野
而係工作待遇 社會福利 自由 等等

係臭屎井入面食得屎多當然唔知井外世界有得食好閪啦 因為你連屎都冇得食 有得食屎已經算滿足 介紹你去北韓 d味道聽金仔講最天下最正

呢三樣野有邊一樣係香港係做唔到男女平等？

如果無既話，咁香港既女權份子係咪可以縮返落佢老母個臭屄

其實你唔使起哂鋼咁
我想講我都覺得香港比其他國家係幾男女平等
當然工作待遇某啲工種不論男女都仲係有性別歧視

高質

開完post，今日才子又黎抽

係呀成日撻住自己係女仔就可以點我班男嘅做嘢#老奉咩又唔係我邊個 巴打 下次再係咁真係比少少勇氣屌佢地啦，望住呢啲行為就燥，莫講話女呀 男嘅都係咁

作為個女仔，有時見到啲閪女人咁唔爭氣都好撚嬲
自己所在既族群形象越差，自己每個行為就要做得越小心，唔可以再影衰自己既族群
最憎女人入面既害群之馬，累死埋其他香港女仔

咁我一定唔係女人黎

係咁嫁la,鬼叫女人要經歷9級痛,如果男人可以生仔先再講公平la

其他女人9級痛關我撚事牙
又唔係我老母老婆

你都戇撚鳩，講撚一定要經歴九級痛咁撚樣，就算佢九級痛又唔撚關我事，憑咩？
口講就話要男女平等，女人所謂嘅平等咪好似食自助餐咁，啱食嘅就拎，唔啱食就唔撚要，權利就拎撚哂，義務呢？

可以選擇唔生 你要生就唔好怨咩九級痛

男女平等唔係問題既

如果係咁
不育既女人請的佢做奴隸，的佢去修築長城

屌 我讀書個度都係 話我唔可以對女仔say no 你係我女朋友咩屌你

全部臭雞

成日攞生理來講
又要鳩講人人生出來都一樣
將身體天賦無限縮小
爭取高薪工種比例平等
又唔爭取地盤工人比例平等

成日攞感性來講
又要鳩講男人工作 女人都擔當到
明明就情緒影響表現
老闆覺得男人做嘢穩定啲又係歧視

輸打贏要
明明就生理、心理都唔適合行出社會

推

我係女人
我地幾時有撚講過要男女平等

識條女幾日 就想人請佢食飯？ 如果真係要條仔請 起碼都見過幾次 了解清楚適唔適合自己 覺得可以發展先請啦 d女人就係成日而為男人一定要請食飯先有風度 成日用風度黎做藉口 變相屈男人請食飯 其實d女人明唔明風度係咩

大把女權撚講囉

哩單野好似幾乎全世界炒車 個老闆話係個女人話請返個男人 個男人唔領情定唔知點樣 仲好似唔小心撕爛左女人張銀紙

點解老細講嘅嘢都有兩個版本

風度根本係以前憐憫弱者既態度

上年年尾有單新聞講消防體能考試

有女人話男女要求相同 係歧視女仔

唔知你地班女點睇

唔係要平等嫁咩？ 定要特權呀？

著數就女人拎哂，屌

佢地想衝入火場之後頂唔順比人救埋一份

push

絲打表示認同 女人的確麻撚柒煩

所以不嬲反女權

樓主唱衰女人 班死人口德撚道德撚全部死撚曬

support

推推推

正論

強帖留名

程好波

結論：

連登巴打絲打比例為 3370:106

屌你老母
唔正評唔得

港女正臭西

根本男女有別，大自然賦與嘅嘢硬係要改變，死都要張一樣本身唔一樣嘅嘢變成一樣
你見男女平等不嬲都係女權撚講

出呢d post風向個個都話係呀係呀好認同

到真係有呢d爭議果陣成就班轉曬駄龜縮

仲記得之前有人告酒吧lady night, 一面倒話個男人柒 少家又盛

告ladies night因為 條友柒溝唔到女 + 系公務員

男權撚講中學派位就男女有別
女仔m痛請病假又話女仔點解有特權

一方面又話女人都係雞
拍拖又嫌女朋友唔肯做
但又要求老婆係處

講得好。有道理呀樓主

你地d女權閪真係好鐘意標籤人
同你持相反意見就屈鳩人地做男權
black or white fallacy

好似係哋叫我做女權西 死港女
Etc 先
我以為你哋講得笑玩得咋

除非你叫鴨，唔出錢算d咩買性服務

拍拖全AA制/反包條仔先有資格話唔肯做
如果你拍拖又食又拎又唔肯做即係R著數

你唔識分人地幾時係講笑幾時諗真
唔怪得同女權閪講道理真係哂氣

我樂觀地以為你哋唔會咁幼稚標籤我同惡言惡語
原來你哋真係標籤人
咁見我支持相反意見就屈鳩我港女女權似乎係你哋喎

偷換概念
你其實同佢地差唔多

話為錢賣身嘅女人係雞，唔係因為扑野係污蔑，扑野並不污蔑

賣身係將身體物化，將性行為市場化嘅行為。一般道德觀念，都視身體為神聖，係神造或屬父母，具形而上價值。賣身，就係將身體原有嘅形而上價值貶低至市場價值。所以雞先被道德審判。

一般情侶交合非市場行為，所以同雞係兩個概念。

估唔到你會咁幼稚玩偷換概念

佢哋唔係話 ptgf 係雞
話所有女人係雞
唔係處就係雞
所以你係話緊嗰班人
Shift of scope

廢事煩統一咁叫姐
唔通下下都撻句支那都有無辜既人咩
你當男人係雞蟲統一咁叫都得架
你話男人係雞蟲,就算我冇叫過雞
我都唔會嬲架喎
D同類做出黎既刻板印象係要一齊承擔架啦

所有女人都係雞 係一個meme黎
成日話人Shift of scope
你低級偷換概念仲低章

據個所知，個時成堆女係到唱「雞，全部都係雞」

依靠出賣自身肉體作為職業換取物質嘅女人係雞. 方便溝通傳意，雞又引申以自身肉體換取物質呢個概念。所以雞唔一定係講緊職業，只要有相同概念嘅行為或想法嘅女人，都通稱做雞. 所以唔止ptgf係雞，拎個閪當八達通嘟嘅女人都係雞.

基本上大部分人講雞全部都係雞，同講全部男都係咸濕一樣，只係一個meme，一個語言習慣，而唔係一個事實嘅總結

其實以上講嘅都係眾所鳩知嘅廢話，根本就得你一個係到強調所有女人都係雞，自製偽論據

其實係我地高估左佢
佢個on9 IQ題post
個答案冇笑點都算
連芒果係濕熱都講得出
可能女人既笑點就係

樓主d 色配得好難睇

首先我係女人，然後好彩我班姊妹都唔係咁，不過我都想係呢到屌下班已經斷交臭雞：

你自己社經地位高過男人咪可以操控男人囉，但你有冇咁既料？冇既唔該收收皮啦好嗎？大家都係普通人點解一定要男人就哂你？憑咩？

呢個年代仲要男人承擔哂所有野既女人等俾人淘汏，樓價高物價高，家陣仲要加重男人既負擔要佢養埋你呢條好食懶做既垃圾，你估似以前一份糧養十個人？而家養你呢件垃圾都嫌多啊。

想做女皇帝？

你一世要依賴男人就永遠都唔好諗住自己有自尊，仲要對自己冇料冇學歷冇技能你憑咩得到條件好既男人，仲想男女平等？究竟知唔知「平等」建基於咩上面？等價交換啊，你俾到乜比你既男人咪可以拎翻啲乜囉，成日都要男人就哂自己，當自己係金雞識生金蛋？

你真係愛你男朋友就唔會想見到佢辛苦，唔會想佢唔開心，會一齊分擔。自私既臭雞只係會想人照顧佢，俾錢佢洗，根本冇諗過愛情係雙向。佢地唯一俾到男人乜野？咪就係塊閪囉，只係識得係到獻媚物化自己，之後再去怪人物化自己，痴撚線

BTW樓主開個post出黎都係佢地都係唔會明，除左男人自己係到圍爐之外，都係唔會改變到班臭雞既諗法，根本唔係活係同一個世界入面，你講人話佢地係會唔撚明，價觀係唔撚同就斷交最實際，無謂拉低自己水平。

仲有我都想係到屌下班雞蟲，係男既就有d 骨氣啦好冇，有閪就當人係女神，做完兵做完狗就當哂全世界女人都係雞，大把好條件既女人你可以溝但又唔溝自己走去食屎。

please,醒少少啦好嗎？

仲有，如果你成日覺得香港臭雞比例多過正常女人既，唔該你都思考下自己係咪有問題，物以類聚，你唔走出有問題既圈子就永遠都只係識到臭雞，其實係冇得怨。

雖然離哂題，不過十成九既年輕男女既矛盾都係出自於上面既問題上，男既女既都同我諗清諗楚，翻黎現實世界啦好冇

呢位絲打講得公道

1. 你一定冇睇過其它 PO 見我同佢哋唔同意見就叫我臭雞. 一係就視而不見
兩句唔埋就話女人冇邏輯 同女人嘈冇用 你話我我OK 但點解要次次強調我性別

2. 香港思想依然太過保守 好多男女觀念都好八十年代
上次返香港同小同聚會 我拎銀包出嚟佢哋先講話班男仔請.. 其實我都唔明呢個文化 喺美國係未見過 想畀返錢都唔得 香港厹文化好奇怪 你哋所講港女就係縱出嚟 PTGF 都冇乜聽過

3. 我祇係要求啲男權人明白, 女仔有衣著性愛自主權. 成日見到啲. "我女朋友唔肯同我做"PO 真係得啖笑 起初以為係假膠 後來先發覺佢哋好真心

4. 嗰個誰家柒頭成日針住我將我講過既嘢拆件斷章取義. 唔明佢做乜咁鬼大怨氣. 次次就女權西女權西咁叫我 有時都唔係講同女權有關嘢
佢啲邏輯好古怪 同次次開口埋口就人身攻擊在先 我都唔想鬼理佢

5. 你所講個雞權念, 同埋女朋友好似有義務滿足男朋友性慾.. 都係父權社會同物化女性產物. 其實我祇係想男女都互相尊重. 覺得對方係一個有自主性嘅個體
我從來唔會要求期待有人幫我啲乜就我啲乜買乜畀我 出街我哋會輪流畀一齊儲錢 就唔就, 送唔送小禮物, 做唔做親密行為, 都係出於愛大家關心大家想對方開心 如果付出有所期待就會變質變得你所謂嘅交易 其實係好唔健康

芒果唔係濕熱係乜
嗰日返工返到悶悶哋
講下笑都畀你拎出嚟鞭屍
況且我都找咗數

做乜啫你
星期六冇拖拍?
我出去喇唔鬼理你了

港女其實真係好奇怪
外國啲女仔講女權主義
會係有一批極端嘅人

但普遍都係要求同工同酬 有一樣嘅晋升機會 唔想職場被性騷擾 行街畀人cat call 同埋最重要係尊重女仔意願. no means no.
我覺得呢啲唔係平唔平等, 而係對一個人基本尊重

我唔清楚香港情況係點, 但去搭交通公具, 特別係星期五晚, 成日都會畀人出口撩. 係一個大問題
之後或者又會有班人出嚟話, 你唔著咁性感咪冇事囉, 或者, 覺得你靚先會撩你, 你當係一種讚美咪得

至於職場方面
而家公司差唔多全女 其實我覺得有返啲 diversity 好啲
可惜我呢行好難請男 男同事都係IT 人
但有啲啲 IT 人又係會話暗示你係女仔你會識啲乜?
所以我一直都要比班男仔加倍努力
明明唔太需要 IT知識我都溫得好辛苦 佢哋先會少啲蝦我
唔係話女人大哂, 但有冇基本尊重先?

拍拖方面
大家都儲緊錢 所以大家都會輪流畀
大家都唔送禮物了 但會一齊旅行
大家都會互相遷就
有時佢會見到女權嘢會拎嚟笑我
大家講笑OK 的
但呢度一講到男女問題啲男仔就會起鋼, 又係兩句唔埋就叫你女權西
所以我都想知, 佢哋細個/而家係咪畀女人蝦

其實我冇追post 我唔多知佢地點講你

我既大主題其實主要係想講要一段好關係應該要雙方付出，mean啲咁講，男既唔改變自己，身邊係唔會有好既女人；女既唔增值自己，只係會被睇唔起。

可能佢地遇上既女人都唔係好野所以先咁極端，我都係睇完笑下就算

正確呀
我覺得佢哋假膠想整到我勞氣
特別係條誰家柒頭

你講嘅嘢，我大致上都同意
除咗IT嗰Part, 你會唔會諗多咗 我覺得一個IT人只要係對住非IT人都會話「你識啲乜」
畢竟呢樣係人地專業，對住唔識呢方面既人當然係會有啲優越感，同性別個關係應該不大

我一啲都唔支持女權
你可以平權，但前提係要付出對應代價，冇嘢係不勞而獲／免費
如果你本身已經付出對等代價而拎少咗，咁係社會欠你；但如果你只係想要多啲，而冇打算付出多啲，咁係你問題
btw, 雖然我冇直接比女人／女仔蝦過，但讀書時期嗰種男女差別對待令我好介懷
其實就算出社會做嘢都好，呢種差別對待都存在
經常聽到女人想同男人喺各方面睇齊；咁男人幾時可以喺其他方面同女人睇齊返？

好采我女朋友好好 因此我都會縱下佢不過唔會太過分

IT 方面有時佢哋唔係好專業
唔係話佢哋唔識
係佢哋想懶同我講呢樣呢樣唔得做唔到
次次要我谷歌埋答案畀佢哋佢哋先扮傻
久而久之我個底都OK
因為我都接觸好多IT 嘢.. 同埋我真係花好多時間上去學... 因為我個底唔係QUANT 底...

唔係要求有優待 而家係爭取平等待遇...有同等付出要求同等待遇
同時我都支持男仕有薪產假呢啲措施
係想男女間有互相尊重

正皮係我俾既！！

Glass ceiling 你都唔知

唔好講到得女性先會比人性騷擾
男既都會有，以前試過返工比班姐姐撩

男人咁憎男女平等都係因為班女權組織
你班女人唔想人一碌鳩打沉一船人就應該屌鳩返你地個組織
一粒老鼠屎整衰一煲粥
正如中國一樣有好人
但太多屎令到中國人等於垃圾既稱號

其實係，主要係因為班女權組織而「怕咗」佢哋嘅「平等」
真係平等其實冇所謂，但女權組織嘅平等？不了

樓主好波

中肯

男女平等永遠唔會真正實現
男人屌過100條女係威係有料
女人比100個男人屌過係雞係公廁

女權撚幾可係直接針對呢D中上階層嘅問題

totally agger

自己Wiki吓就會知

博唔到

好憎老女人

香港的女權主義係俱有父權特色的女權主義，例如佢地唔會爭取露出乳頭，因為佢地認為女人露出乳頭係淫賤的，但咁樣正正係父權社會下的思想

根本就得啖笑

中電前ceo咪係自己公司工程師升上去 你有科一定有得升
所謂glass ceiling 你都要睇返男女比例 唔通要升一個男就要升一個女先叫公平 問題根本係香港女性有個工字就唔入行

收撚皮啦亂咁屈
你三返四次偷換概念仲話我假膠極端
自己理解差就話人shift scope
垃圾

工程 運輸都好缺乏diversity 架
又唔見女權閪話要工程界運輸界多d女性
講到斷章取義你仲叻啦
我話現時學校既system冇考慮男女生理同心理既分別
你就係咁屈鳩我生理>社會
有個巴打既經濟你都可以理解錯

唔撚知芒果係咩性乜就查下本草綱目啦
講笑話分兩大種 語帶相關 諷刺
你個所謂笑話兩種都唔係
獻醜不如藏拙啦

真理

又講日經

講事實班女人又嬲豬

你未聽過芒果濕熱之說?
家母細個都話芒果荔枝龍眼都不能多吃
我唔係香港大都成日聽

歷來坊間都說芒果濕熱，唯我遍查書籍，都找不到芒果屬熱的記載。例如《草本療愈》指其微寒，《食物養生大全》與《食療食物大全》指其性涼，《食療果品》與《果療》指其性平。

所謂濕，大部份書籍並無提及濕字，只是說芒果性涼或寒。從中醫角度理解，寒涼損傷身體陽氣，特別是脾陽氣，不能運化水濕，濕就積聚，所以芒果聚濕，是間接後果。去到極點，稱為濕毒，芒果濕毒，這個論據可以成立。

經常聽別人說吃得芒果多會濕熱，到底甚麼是濕熱呢？在中醫來說，風、寒、暑、濕、燥、火(熱)是六種致病因素，濕跟火兩個致病因素同時出現，就叫作濕熱。濕熱的人，小便會帶黃，大便帶濕，更會生暗瘡、痱滋、喉嚨痛。濕熱亦是體質的類型，如果那人天生是濕熱的話，就最好別吃太多濕熱食物，例如芒果、榴槤、大樹菠蘿，因為這樣會令他體質更偏頗。除了濕熱，芒果亦容易引發敏感，吃了有機會嘴唇、面部發生紅腫，亦會較易引起接觸性過敏皮敏病，醫學上稱為芒果皮炎，或者芒果敏感。

8 Types of humor

唔明點解你話得兩種
"Application" is words having a double meaning.

濕熱咪係個字兩多個解釋

I admitted that it wasn't a very good joke / 1q question; that's why I changed my name 找數

你世界太窄啦

因為好多女性對呢類工作都冇興趣，所以就唔會要求啲咩
不過見過女人做工程／收貨，啲嘢執到好細，搞到班師傅扯哂火

人手置頂

中撚晒point

何解用性經驗作為人(男或女)嘅價值評分
利申無知一問

無人有睇到例證舉錯晒

啲人唔肯接受現實
樓主講得好中肯

其實掉番轉講都得啦，
男人都有叫過雞媾過女有初戀過啦
打女人又有 性生活唔檢點又有
女人養嘅又有 你夠話女人比人養係雞啦

最尾個點仲話男人召妓比人話比人公審
男人點止召妓啊 玩交友app 識女仔周圍屌閪都得啦 有啲野係平等嘅

百幾隻臭G

你有冇聽過食芒果會食到流鼻血上火

收收皮先啦

不能同意更多

屌你老母 正評

點解覺得賺錢養埋條仔無將來
唔可以女方搵家男方打理好屋企咩
定個個女既想結婚後唔做野
點解個個人都要認同男主外女主內
我都唔明點解不論男女都認為男人要負責養起頭家
但而家唔係男女平權既世代咩
樓上有絲打話男友唔上進唔識諗hea唔做野
想分手
點解唔可以調返轉，係由女既養起頭家照顧個男既，等佢日日係屋企搞家頭細務

正皮不解釋

pish

支那人

好多女人衝出黎話自己同d朋友唔係咁
當你自己講既係岩
但你地第一日識女人咩?
講就咁講姐,實際上放大左唔少黎講都唔定

如果你地覺得好女人應該係好似你班朋友講咁
咁唔該盡下你地責任教下其他女人
齋講唔做,就屌樓主睇到既現象黎發癲

好啦,當你地講既野都係真,你地身邊好多好女人

但我再講男女可以有幾唔公平
好既女人男人一定會欣賞你,因為其實好野唔係你地所講咁多,心照好嗎?
呢d都係心態上既轉變就夠,可以好短時間實現,
收斂你既脾氣,為下人設想,講d好說話
煮餐難食既飯已經好唔同

但男人呢
要有價值,要上進,唔係得個講字,係要好長時間去證明
其間又唔可以冷落個女朋友,
有d人幾努力一世都做唔到你要求都仲得啊

正負評反應男女比例

反映

你肯定只可以打j?

香港女人

要叫鴨仔先得

港女：批評港女＝ 冇女既垃圾毒撚

睇左幾頁，果個lilixxx^_^ 真係好廢
成個小學雞咁

雞，全部都係雞

連登暫時得131位絲打
4000幾個毒撚

4009比132

講到好中

叫呀emilia回應下啦

有著數就要平等
冇著數就要gentlemen
Cheap撚過雞

笑撚左
冇得頂呀呢個

我ig follow邊個佢都要理，我屌

條list 應該每個月update 下，而家太少
但算精簡

好過份，女人溫柔體貼又唔講

4千正評

不嬲都係
你現在先知

男尊女卑是正確的

過咗一年仲係覺得自己好撚中point

Push

你所指ge道理係咩道理？個d道理，會唔會只係你自己認為係道理，但係其實係歪理？
我識好多女人，佢地自以為好有道理，點知一講出黎，就令人諦笑皆非…

你又知男性的性需要比女性高？
可能佢地都高，只不過佢地唔講姐…

兩性互相仇恨ge關係係一個必然結果…